全世界防疫措施都未如台灣「有效」

1.對大陸實施封關
2.完

因為無武漢衛生組織靠害

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

但有人話

台灣依然有新增個案, 唔係想像中咁有效

澳門先至做得最好

地圖上既一點